有冇巴打可借5000應急，下月1號一定還

小弟應急一下，求幫手，下月還返5500俾你

要幾多